k Oten正式加盟顥森投資學院！

【投資教育分享會】
主講：民間股神 梁宇恆先生 (Adia Leung)
日期：2019年1月3日 (星期四)
時間：晚上7時30分開始
地點：尖沙咀金馬倫道42-44號華懋金馬倫大廈10樓全層
名額：99人 (先報先得)
主要分享內容：
(1) 零首期置業策略
(2) 零風險投資策略
(3) 零壓力退休策略
(4) 零死角分析策略
費用：原價$100，以下單位免費：
K.Oten及星河教育歷屆學生及畢業生、或持有北影管理系邀請函者免費
報名方法：將中英文全名及年齡Whatsapp至9694 6168 (Oten)，並獲得回覆確認

民間股神

果然係小強...

唔做補習就做London Gold

發夢夢見佢之前幫大陸學生移民香港，一個200萬，手下一個佣金即袋5皮。點知最後唔批，俾堆大陸家長追斬。最近要賣分校還債，賣剩屯門同太子，屯門分校請埋劉馬車做staff。
呢個夢都好長下，睇嚟最近精神狀態麻麻。

唔撈補習的原因

個夢重有啲，不過唔講咁多了。
剩係請劉馬車都已經夠爆。

爆多d 聽下，食花生

再講會有性命之危

開個新acc講🤪🤪🤪

搵個破產人士幫你sell?